[長期玩] 招人一齊連線打LF2

一齊黎玩LF2喇喂
有興趣請入谷

主要會玩依個版本，闖關模式好難玩，要多人合作。
可以download定先

lm先

幾多個

暫時得我
努力招緊

入群啦

仲玩？ 抗爭啦岀黎

up

唔好苦行式抗爭，人總要休息
但見倒915仲玩就屌啦

玩都唔係玩呢個超舊版啦, 用DLAE點會過唔到

但連線點連
利申有興趣

巴打入谷先

ip囉

UP

上唔知幾多年入過group見到D人可以正常版但整到多人連線玩.果班人練到好勁下.家下就唔知情況LU.利申老餅N年前已開始玩

果個group仲喺度

最多可以8個人連

去北角玩？

有冇人宜家想連機打LF2?

hi?

本身想玩下.down完解壓唔到.放棄

請入谷

試下用7zip解壓

有冇人連機
我宜家玩得

我玩julian好勁架

想練woody
見D神人連技可以直接3/4血

大家請入谷先

細個成日亂down LF2中毒
呢家怕左down LF2

唔驚
我個版本冇毒

闖關如果隊友弱可能重難打左
對面又多人，邪鬼又多左血

利申好弱，最勁都係用普通角過到Normal 長城

入谷番黎一齊玩啦

留個名，今晚番去down

巴打請記得入谷呀

有冇人宜家打lf2

lf2求腳

7zip開唔到?

照計應該開倒
有其他巴打download過係開倒